[無助]人在外國嘅入一入嚟

我哋唔係冇嘢做到㗎！

有相熟嘅可以搵傳媒、政府機關、IG, Facebook Page

冇嘅可以forward蘋果、100毛、有線、now嘅新聞片段比朋友(尤其係外國朋友)

務求推撚到全世界都見到今日班狗做過啲乜

推

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

燒山呢段野講得幾好，大家可以去睇下

海外嘅可以幫我推推post我地搵緊高清相整poster貼街，同埋凌晨出黎將傳單放晒響成個Manhattan嘅車頭

推呀

可唔可以幫手將黑警濫權打記者，打手無寸鐵嘅市民，同埋Head shot嘅Video send 比外媒？

已經有巴打呼籲緊 唔係第一手資料send 過去只會令傳媒更混亂